警犬攬炒24小時自助洗衣店

推

正

自助洗衣
不了

你老母 咁撚賤

我見D女好鐘意係呢D地方洗底衫褲

某大型連鎖自助洗衣店老細 係藍絲

邊間？

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

邊間

基本上，衫褲鞋透氣， 每次著完包番下次著。唔可以機洗，除非幫趁洗衣店或獨居。如開冷氣一定發揚家宅，惟有同化學物共存亡。

死仆街 黑警

屌 啲二噁英 點撚洗到啊

屌, 呢班仆街

自己睇洗起上嚟幾煩

前線唔幫趁洗衣店唔通牛臭，唔通次次買衫咩

對佢地完全零影響，唔通你覺得佢地會因為咁而換洗衣機？

tg 災區勿開冷氣。

推
推
推
做人做到咁仆街

仆街

警犬制服物料有別成衣物料，佢地皮膚有事係焗係熱多過關二惡嬰事。

再提前線，基本上，衫褲鞋透氣， 每次著完包番下次著。唔可以機洗，除非幫趁洗衣店或獨居。如開冷氣一定發揚家宅，惟有同化學物共存亡。

【K Kwong請入】救香港人

幫手文宣
某洗衣舖啲機有山埃

警犬送大禮

contamination

接觸過tg洗唔 甩， 惟有共存亡。家屬年年驗下身。

自助洗衣鬼撚彩班狗咩, 自己唔洗做生意咩

仆街 學我地攬炒

原因？做得狗屋企都藍警乜

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

開名

嘩屌

見到洗緊狗衫，記得加料

你錯la 係焗住加二惡嬰事 你話死唔死

連鎖 好多間 唔同級數價錢 會分別用唔同牌子既名

貼警察不得內進啦
不提供服務予差佬

灣仔好多賓妹

...... 你知唔知自助洗衣店係點樣

哇 你條仆街都幾撚毒喎
荒死毒唔死手足

你想偷人條底褲

死得

劏房房攬炒得

有借有還唔叫偷

自助洗衣店可以點唔彩班狗

返工害人 收工又害人
呢班人想點撚樣

其實d 衫洗完仲係會留低二噁英
不過擴大個污染
文宣可以做野

有咩咁特別
鏹水都防唔到 會防到氣體?

從來都唔幫襯呢類自助洗衣店就係咁解

問下邊間

有冇睇生化襲擊電影，全部衫褲係焚化，洗都冇用，殘餘毒物深入人體脂肪，十年先排出

即係用水洗有料衫，二噁英會傳埋比其他衫同部機？

PPRB 話冇害嘅.....佢哋驚咩？

真定假?
呢個要廣傳喎
二噁英唔講得笑喎 咁撚仆街?

粗質地，比細質地吸得少。

點解呢

驚毒撚細佬阿哥偷底褲？

我想去聞

大埔墟都有一間架不過全部係賓妹

綠個件粗過白恤衫，謝sir個件死快d

連賓妹都攬炒埋

鳳姐好鐘意拎d毛巾去洗，好似係

賤撚到

連雞蟲都攬炒

D污水流晒入海，生態循環。

傳染性病喎

唔好食海鮮

叫部機AI 智能彈佢入錢

玉石俱焚

俾唔到link 睇圖

笑死
粗先易入囉

都話水洗唔走囉
洗洗洗 dum 撚左佢啦

唔係話狗啊 講緊所有前線都係啊

無架啦，繼續著啦

你點知的?

有無地址

認真一問
制服唔係警署集中有人幫洗架咩？
好似醫院咁

1.

手足一定要著唔透氣嘅長衫長褲 減少皮膚吸入二噁英機會
佢啲微結晶好細粒 你仲要著透氣 你不如直情乜都唔好著

2.

微結晶可以殘留好耐 包括食物同衣服
你一hi到 返屋企一除衫 基本上係掦到成間屋都係
仲包好佢 下次著??你真係有病 同慢性自殺有咩分別

正確做法

回家前，除撚哂你套二噁英戰衣
先用梳打水/生理鹽水沖身 tg有人提議用純奶
再換上乾淨衣物
用膠袋包好 然後掉棄
返到去用番皂由頭皮沖到落腳指尾

衫盡量買最平
上身去H&M買 下身去街市買
鞋你真係唔想掉嘅話 放門口 唔好拎入屋
(我自己就掉)

我就唔信佢哋對boot日日換啦

哇

死開啦屌你老母警犬

開名啦屌

準備生畸胎

仆街了

制服就話有 底衫褲點會

呢個要文宣提醒吓啲用家

我都係憑燒野食bbq經驗。我唔係專業。見諒。

Push

洗衣鋪

唔係話之前洗衫都洗唔甩？

pk喇

聽講佢地每個月交洗比洗衫房洗衫架喎 ，重要比錢拎出去洗?

嘩屌, 依家唯有唔好幫襯洗衣店

條友好撚毒

衝入嚟霸頭位
叫手足著透氣衫+吸完tg嘅衫包好佢下次著

癡撚線 隻死黑警想拉哂所有手足落水

攬炒大家一齊食屎

比藍絲幫你洗咪得囉

shit

W

黑警害人地d 仔女

係洗衣店附近睇下有無可疑人

下，咁卜乖

二噁英😋😋😋😋😋

其實唔會。
班狗既制服係留響狗署洗架
你地得閒睇下狗署天台有晾制服

d狗最鍾意叫雞

點會 自己係屋企都要用手洗啦

屌

push

你咁同冇講有咩分別

嘩我屌你死黑警咁撚仆街

其實依家好多人租屋唔買洗衣機 儲一堆落去洗
或者 住工廈

D防暴衫褲吸鬼晒,除完又著著完又除,洗又洗唔走又要自己著返食返晒D二噁英

出禁制令禁止死警犬去自助洗衣店洗衫啦

LM

剛才碌過依個留言
之後入去已經睇唔到
唔知我手機問題定留言被hide
有無人幫手入去check下

仆街到

各位手足小心：中共最新武器

唔好意思，借地方用一用。不論是否真相，都不可掉以輕心：

1. 曝光彈5,000枚已經運抵香港，發射後會產生極強光線及200分貝聲浪，令人短暫失明和失聰，基本上失去活動能力，只能等待拘捕。
2. 高精度狙擊槍30支，亦已抵達香港，最適合用於反制高點用途，利用狙擊手擊倒高處的抗爭者，下面的軍警便可長驅直進。通常這類槍，一個大城市只需一兩支， 今次出動30支，可想而知，中共樂藥多重。

大撚鑊啦咁
之前家母收工要經災區返屋企中撚哂Tg
雖然佢一返黎就單獨洗佢啲衫 但睇到你地講會擴大污染源
個洗衣機係咪唔洗要 有咩方法補救

屌啦星 賤到

屌你老母狗學咩人用自助洗衣店

仆街完仲要無用
二噁英呢d天皇天擊殺級別既野
咁易走得甩咩

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

唔係漂浮係空氣咩？件衫又唔係真空

貼埋 解釋
二噁英的禍害

仲有片

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

狗狗一向都係局內有人幫佢地洗衫，佢地一向都無拎返屋企洗架喎

便衣仲快
如果拎埋d衫返屋企洗
污染埋家人
====================
幫幫手推：
(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

扮黑衫個班都係

哇，
將d寵物衫丟入公家洗衣機洗

點識別

幫幫手推：
(有片) 港大化學系博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

合理推論

賤到

點知係藍？

=====================
幫幫手推：

(有片) 港大化學系博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

推返二噁英

點解出老解執垃圾？
用黎spin 走二噁英生化危機，化武無差唔毒害平民百姓

老解要傾，但唔好洗走二噁英毒害

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

藍絲鋪就開名啦，陣間啲人又去錯

問題係之後處理

咩都無就咁掂件衫嗰啲

咪係囉, 洗衣店真係應該分男女

其實出邊啲salon同做美容個啲係咪都會拎啲毛巾出去洗
如果係嘅話咁啲毛巾咪污糟晒？

高級數個d 梳都係私人。 我就屋企人幫自己剪。我幫屋企人剪。

呢排眼痕眼痛，頭痕頭痛，可能轉天濕度又低啦

知唔知咩叫自助啊ching

Well Done，我見啲人拎啲有狗屎狗尿嘅嘢，波鞋地毯落去洗嘅。

屌攬炒

其實啲公家洗衣機真係好撚污糟
就算去旅行有酒店洗衣機都唔會用 寧願帶多幾件衫換

甴近平

警甴

班狗唔係有外判洗衣？

你點知架

好彩我唔會去ed地方洗衫姐

屌你老母累人累物，死撚返入狗屋啦

要全港市場吸二噁英

正呀

我屌你老母

gup下d衫即可起底

聽講好多屋企人有性病都囉落去呢到洗

件狗衣唔係集體清潔既咩？

太遲啦，5個月啦

終於知中國製有幾毒

自己私家衫，唔係軍服

洗衣店要貼張警與狗不可進

乜呢啲毒野洗得甩咩？

唔撚係啊！

根本香港冇人可以走得甩

Cls

錯誤觀念

好在不嬲自己洗

不如手足都一齊，知唔知邊間

洗埋鞋tim, 係外國見過, 我真係見過

唔明咩傻鳩先用呢啲. 著上身底衫褲同出街衫我都分兩機啦

依個要推

包返俾你著呀

推！

香港人，請投香港人一票！

全港攬炒

死都要害9人

聞完到我

記住叫多啲藍絲用洗衣店

約埋一齊去聞丫

正仆街

Wow

快啲同狗割！

靚女點會拎底褲出去洗呀

得肥婆先會

你地加油啦

哇真係人行垃圾黎

唔洗怕 佢地自已起現場一定吸到最多毒 好快全警隊生cancer死哂

得到可靠消息部份人已經將洗衣店洗衣機加料

岩,講得冇錯
件衫就咁拎返屋企洗就ok
同屋企人d衫撈埋洗都冇問題

嘩

散播二噁英俾無辜市民

開名啦, 屌

萬般帶不走，唯有二噁英隨身。

加咩料

肥無問題
最緊要係兒童

咪撚on9啦
警察包括防暴制服都係政府/監獄洗衣場洗

同各政府(外判唔計)公務員制服(漁農果d)，紀律部隊，公立醫院一齊洗

個洗衣場勁到乜柒都洗到
二噁英怕咩，稀釋哂比其他部門一齊受啦

下
全政府著制服既攬炒？

點錯法

貼文宣喺門口提大家

屌 原本想開間投資下 好彩未開

屌！！

仆街object嚟

民宣做野啦喂

要攪黃色經濟圈自助洗衣

行會員制狗與狗不得內進

宿舍附近果d真係唔好用

屌喇星

成機都係CS

其實啲人成日講狗唔係用nbc nato 咁係用乜 唔係nbc既點會擋到tg

而家尾水了
好多舖甩緊手

自助洗衣店，以後唔幫襯
有狗嘅地方經濟就玩完

呢個係生物性危害標誌，應該用骷顱標誌

唔通佢冇生物性危害

我知山埃應該係toxic

生物性危害係指接觸到後
有機會受微生物感染
果類野

累撚死人咩

我見過啲人話見人拎寵物嘢去洗，
又有工人拎細路瀨屎瀨尿既床單去洗之後，就唔敢再用

oh Diu
係wor
burn without open

你個名

Fc.....

公立醫院啲病人衫

死仆街

想唔想知髮型鋪同按摩店d毛巾係邊度洗呢

每次出都要掉。。。邊有咁多錢。。。

大家有無諗過舉報黑警用過既洗衣店？
有既話佢地水洗都唔清，要急急腳澄清

不嬲都唔用

fxxkkkkkkkfxxkkkkkkk

習曱甴

大家呢排唔好去叫雞

咁係咪代表易撞到休班警？

如果黑衣手足著曬正式防護裝洗街有冇得諗？

一方面比市民知道呢隻真係好大獲
二黎刷下好感度
三黎比市民知咁大獲政府都係唔做野

放毒

自備毛巾?